荃灣德華公園恐怖龜咬龜 動物義工：棄龜自生自滅等死！

大自然係咁啦

黃絲都互咬啦，有咩咁出奇

屌
立禁放生法啦仆街

一定要操到佢大大隻隻先好放生

屌你老母

哇屌
龜頭被咬甩咁恐怖

街坊餵龜幫唔幫到

同香港既馬嬲同野豬一樣，只會餵佢地只會造成惡性循環

最重要係絕育同禁止棄養去減少數量

龜頭被咬甩

本身龜的天性係咁，好鍾意打交

我以為巴西龜先係咁

好多時都係因為唔夠嘢食
太多仆街放生

車厘？

討厭啲人殘害小動物，香港呢種石屎森林，放生即係得條死路

慘。。。

諗起幾年前炸龜嗰條友

另一方面講，馬騮同野豬係大自然環境下搵食無問題，但公園啲龜唔同，地方又細，做唔到自給自足

禁止棄養係放眼未來嘅做法，但公園啲龜嘅生命講緊現在式，禁止棄養解決唔到呢家嘅問題，而且兩個方案一齊做無衝突

不過少左好多小朋友餵魚餵龜啦